[{"question": "https://www.zhihu.com/question/272476843", "answer": "https://www.zhihu.com/question/272476843/answer/408533095", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u5e86\u5e78\u53ca\u65e9\u8131\u7c89\u7684\u660e\u661f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38084415", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38084415/answer/193396910", "content": "\n\u624b\u673a\u6444\u5f71\u5982\u4f55\u62cd\u51fa\u9ad8\u5927\u4e0a\u7684\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/314609358", "answer": "https://www.zhihu.com/question/314609358/answer/831214467", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7537\u751f\u7528\u7684\u5fae\u4fe1\u8d85\u7ea7\u9177\u7684\u5934\u50cf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52311241", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52311241/answer/822885338", "content": "\n\u6768\u7d2b\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6ca1\u6709\u542c\u5b8b\u4e39\u4e39\u7684\u8bdd\u6267\u610f\u8fdb\u5165\u5a31\u4e50\u5708\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318438489", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318438489/answer/829360171", "content": "\n\u534a\u591c\u8dd1\u6ef4\u6ef4\u7684\u90fd\u662f\u4e9b\u4ec0\u4e48\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/329072521", "answer": "https://www.zhihu.com/question/329072521/answer/821501417", "content": "\n\u905b\u72d7\u628a\u72d7\u905b\u7d2f\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/339510453", "answer": "https://www.zhihu.com/question/339510453/answer/822142491", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u97e9\u56fd\u7231\u8c46\u4eba\u54c1\u582a\u5fe7?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/346282105", "answer": "https://www.zhihu.com/question/346282105/answer/838672218", "content": "\n\u770b\u8fc7\u7535\u5f71\u300a\u4e2d\u56fd\u673a\u957f\u300b\u540e\uff0c\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u611f\u60f3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24767582", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24767582/answer/833355680", "content": "\n\u6dd8\u5b9d\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u903c\u683c\u9ad8\u800c\u4e14\u4ef7\u94b1\u4fbf\u5b9c\u7684\u5c0f\u9970\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36996031", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36996031/answer/833371438", "content": "\n\u6708\u85aa4\u4e07\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/345525447", "answer": "https://www.zhihu.com/question/345525447/answer/827889860", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 iPhone 11 \u7cfb\u5217\u7684\u5de5\u4e1a\u8bbe\u8ba1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/343423627", "answer": "https://www.zhihu.com/question/343423627/answer/837345626", "content": "\n\u7a81\u7136\u60f3\u95ee\u7537\u670b\u53cb\u8fd9\u79cd\u751f\u7269\u8981\u600e\u4e48\u627e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/342172376", "answer": "https://www.zhihu.com/question/342172376/answer/838796814", "content": "\n\u770b\u5b8c\u7535\u5f71\u300a\u6211\u548c\u6211\u7684\u7956\u56fd\u300b\uff0c\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u611f\u60f3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263866957", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263866957/answer/832577239", "content": "\n\u732b\u54aa\u4ef0\u9762\u671d\u5929\u7761\u662f\u8868\u8fbe\u4fe1\u4efb\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49699532", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49699532/answer/838805912", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4e2d\u56fd\u5973\u6392\u4e3b\u5e05\u90ce\u5e73\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30290082", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30290082/answer/840708044", "content": "\n\u600e\u6837\u8bc4\u4ef7\u300a\u6570\u7801\u5b9d\u8d1d\u300b\u7b2c\u4e00\u90e8\u4e2d\u7684\u6cc9\u5149\u5b50\u90ce\u7684\u7f16\u7a0b\u6c34\u5e73\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280273049", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280273049/answer/827754917", "content": "\n\u5f0030\u591a\u4e07\u7684\u8f66\u7684\u4eba\u4e00\u822c\u6709\u591a\u5c11\u94b1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52755388", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52755388/answer/822580342", "content": "\n\u9a6c\u4e91\u90a3\u4e48\u6709\u94b1\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5bf9\u8001\u5a46\u90a3\u4e48\u4e13\u4e00\uff0c\u4ed6\u771f\u7684\u4ece\u672a\u51fa\u8f68\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/331082099", "answer": "https://www.zhihu.com/question/331082099/answer/838597040", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5927\u5bb6\u4e0d\u8bf4\uff0c\u4f46\u9700\u8981\u77e5\u9053\u7684\u793e\u4f1a\u5e38\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34493177", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34493177/answer/808193090", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u6709\u5b83\u6211\u5c31\u80fd\u5403\u4e24\u5927\u7897\u7c73\u996d\u300d\u7684\u83dc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41770336", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41770336/answer/837049147", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u957f\u5f97\u6f02\u4eae\u5374\u5f88\u81ea\u5351\u7684\u5973\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308662400", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308662400/answer/833034130", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u300c\u4ee5\u4e3a\u662f\u4e2a\u9752\u94dc\uff0c\u7ed3\u679c\u662f\u4e2a\u738b\u8005\u300d\u7684\u89c6\u9891\u6216\u56fe\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/347227240", "answer": "https://www.zhihu.com/question/347227240/answer/832143619", "content": "\n\u7f51\u4e0a\u75af\u4f20\u5b5f\u7f8e\u5c90\u6170\u97e9\u89c6\u9891\u4e0e\u622a\u56fe\u3002\u53ef\u662f\u90a3\u4e2a\u89c6\u9891\u91cc\u9762\u4e5f\u6709\u5434\u5ba3\u4eea\uff08\u5f39\u5e55\u8bf4\u8fd8\u6709\u7a0b\u6f47\uff09\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6ca1\u4eba\u9a82\u5979\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19772682", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19772682/answer/825630446", "content": "\n\u5982\u4f55\u953b\u70bc\u770b\u4eba\u8bc6\u4eba\u7684\u773c\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322648729", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322648729/answer/837714348", "content": "\n\u90a3\u4e9b\u5927\u80c3\u738b\u535a\u4e3b\u540e\u6765\u600e\u4e48\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/338978748", "answer": "https://www.zhihu.com/question/338978748/answer/805763926", "content": "\n\u9760\u624b\u5de5\u54c1\u80fd\u517b\u6d3b\u81ea\u5df1\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315085526", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315085526/answer/817094526", "content": "\n\u600e\u6837\u8ffd\u5973\u751f\u800c\u53c8\u4e0d\u6210\u4e3a\u4e00\u4e2a\u8214\u72d7?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40519288", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40519288/answer/829944619", "content": "\n\u5982\u4f55\u8ba9\u76ae\u80a4\u767d\u5f97\u53d1\u5149\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/340355471", "answer": "https://www.zhihu.com/question/340355471/answer/823823038", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e00\u76f4\u73cd\u85cf\u7740\u7684\u5b9d\u85cf\u53e5\u5b50?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61874783", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61874783/answer/834127212", "content": "\n\u4f60\u7684\u732b\u505a\u4e86\u4ec0\u4e48\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u4ed6\u771f\u806a\u660e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21301320", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21301320/answer/821886560", "content": "\n\u5982\u4f55\u5199\u5c0f\u8bf4\uff0c\u600e\u4e48\u9760\u5199\u5c0f\u8bf4\u8d5a\u94b1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315294454", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315294454/answer/835154587", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u9002\u5408\u5e7c\u513f\u56ed\u5c0f\u5b69\u770b\u7684\u52a8\u753b\u7247?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34546303", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34546303/answer/740681360", "content": "\n\u600e\u4e48\u517b\u6210\u4e00\u5f20\u5e72\u51c0\u7684\u8138\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319823639", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319823639/answer/831135662", "content": "\n90\u540e\u7684\u4f60\uff0c\u8d1f\u503a\u591a\u5c11?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292443025", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292443025/answer/816989664", "content": "\n\u7537\u751f\u627e\u5bf9\u8c61\u770b\u91cd\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322648729", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322648729/answer/829358438", "content": "\n\u90a3\u4e9b\u5927\u80c3\u738b\u535a\u4e3b\u540e\u6765\u600e\u4e48\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337967842", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337967842/answer/829321321", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u5973\u751f\u89c9\u5f97\u80f8\u5927\u662f\u8d1f\u62c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/346762535", "answer": "https://www.zhihu.com/question/346762535/answer/829655290", "content": "\n2019 \u5e74 9 \u6708 19 \u65e5\u5728\u5fb7\u56fd\u53d1\u5e03\u7684\u534e\u4e3a Mate 30 \u7cfb\u5217\u6709\u54ea\u4e9b\u4eae\u70b9\u548c\u4e0d\u8db3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310626210", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310626210/answer/827823266", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u9002\u5408\u5199\u5728\u660e\u4fe1\u7247\u4e0a\u53e5\u5b50?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/343943197", "answer": "https://www.zhihu.com/question/343943197/answer/825312439", "content": "\n\u5982\u679c\u5468\u6770\u4f26\u5728\u4e0e\u859b\u4e4b\u8c26\u540c\u65f6\u51fa\u9053\uff0c\u8c01\u4f1a\u66f4\u706b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/331830864", "answer": "https://www.zhihu.com/question/331830864/answer/810085064", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4e00\u672c\u4e66\u8ba9\u4f60\u5728\u8ffd\u5973\u5b69\u5b50\u4e2d\u53d7\u76ca\u532a\u6d45\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268165456", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268165456/answer/808368424", "content": "\n\u4e00\u4e2a23\u5c81\u7684\u5e74\u8f7b\u4eba\uff0c\u624b\u4e0a\u67092\u4e07\u6709\u4ec0\u4e48\u597d\u7684\u7406\u8d22\u5efa\u8bae\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49086068", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49086068/answer/793261313", "content": "\n\u5927\u5bb6\u90fd\u7528\u8fc7\u54ea\u4e9b\u9ad8\u8d28\u91cf\u7684\u56fd\u4ea7\u5316\u5986\u54c1\u62a4\u80a4\u54c1\uff0c\u5374\u53ea\u5356\u5446\u840c\u7684\u4ef7\u683c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/346197844", "answer": "https://www.zhihu.com/question/346197844/answer/827547998", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u738b\u601d\u806a\u8fd9\u4e48\u770b\u4e0d\u60ef\u5927\u5f20\u4f1f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/330261624", "answer": "https://www.zhihu.com/question/330261624/answer/756636660", "content": "\n\u90e8\u95e8\u4eba\u624b\u4e0d\u591f\u7684\u65f6\u5019\u79bb\u804c\uff0c\u662f\u4e0d\u8d1f\u8d23\u4efb\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/346609238", "answer": "https://www.zhihu.com/question/346609238/answer/829405298", "content": "\n\u4e09\u5341\u5c81\u751f\u65e5\uff0c\u8001\u516c\u53ea\u5728\u670b\u53cb\u5708\u8bf4\u4e86\u53e5\u4eb2\u7231\u7684\u8001\u5a46\u751f\u65e5\u5feb\u4e50\uff0c\u8be5\u79bb\u5a5a\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/331252452", "answer": "https://www.zhihu.com/question/331252452/answer/814824805", "content": "\n\u5982\u679c\u628a\u4fee\u771f\u5c0f\u8bf4\u4e2d\u201c\u4fee\u771f\u201d\u6539\u6210\u201c\u5b66\u4e60\u201d\u4f1a\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277475427", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277475427/answer/829607635", "content": "\n\u5973\u751f\u5728\u751f\u7406\u671f\u5185\u4e0d\u80fd\u5403\u51c9\u7684\u7528\u51c9\u7684\u5b8c\u5168\u662f\u60ef\u51fa\u6765\u7684\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/346688271", "answer": "https://www.zhihu.com/question/346688271/answer/831071163", "content": "\n\u4f60\u7ae5\u5e74\u4e2d\u5370\u8c61\u6700\u6df1\u7684\u7535\u89c6\u5267\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/346895765", "answer": "https://www.zhihu.com/question/346895765/answer/838575128", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 Facebook \u603b\u90e8\u4e00\u4e2d\u56fd\u7537\u6027\u804c\u5de5\u56e0\u9762\u4e34\u88ab\u8f9e\u9000\u4e8e 2019 \u5e74 9 \u6708 19 \u65e5\u8df3\u697c\u81ea\u6740\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29988339", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29988339/answer/332340765", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u724c\u5b50\u7684\u54ea\u4e9b\u4e1c\u897f\u4f60\u7528\u8fc7\u540e\u518d\u4e5f\u4e0d\u8003\u8651\u5176\u4ed6\u724c\u5b50\u7684\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/332546633", "answer": "https://www.zhihu.com/question/332546633/answer/786173402", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4ec0\u4e48\u641e\u7b11\u7684\u53e5\u5b50?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49448252", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49448252/answer/827444496", "content": "\n\u662f\u4ec0\u4e48\u9020\u6210\u6613\u5efa\u8054\u6ca1\u50cf\u59da\u660e\u4e00\u6837\u957f\u671f\u7559\u5728 NBA \u5e76\u4e14\u6df7\u7684\u5f88\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26111344", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26111344/answer/832641962", "content": "\n\u5916\u56fd\u4eba\u559c\u6b22\u718a\u732b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319841193", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319841193/answer/818479414", "content": "\n\u5f53\u4f60\u8e0f\u5165\u6559\u5e08\u884c\u4e1a\u65f6\u6709\u4ec0\u4e48\u60ca\u4eba\u7684\u53d1\u73b0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/340255891", "answer": "https://www.zhihu.com/question/340255891/answer/824765986", "content": "\n\u8003\u6559\u5e08\u8d44\u683c\u8bc1\uff0c\u7efc\u5408\u7d20\u8d28\u77e5\u8bc6\u70b9\u592a\u591a\u592a\u6742\uff0c\u65e0\u4ece\u4e0b\u624b\u3002\u600e\u4e48\u5b66\u7efc\u5408\u7d20\u8d28\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311751275", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311751275/answer/732620144", "content": "\n\u5982\u4f55\u624d\u80fd\u6210\u4e3a\u66f4\u597d\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23913984", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23913984/answer/830262843", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u601d\u7ef4\u65b9\u5f0f\u662f\u4f60\u523b\u610f\u8bad\u7ec3\u8fc7\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268825815", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268825815/answer/835436709", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u6709\u610f\u601d\u7684\u52a8\u7269\u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/347575864", "answer": "https://www.zhihu.com/question/347575864/answer/836472615", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5927\u91cf\u91c7\u7528\u725b\u5976\uff0c\u800c\u4e0d\u662f\u9a86\u9a7c\u3001\u5c71\u7f8a\u6216\u5176\u4ed6\u52a8\u7269\u7684\u5976\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/344489828", "answer": "https://www.zhihu.com/question/344489828/answer/821356214", "content": "\n\u6cd5\u5b66\u4e13\u4e1a\u90fd\u6709\u54ea\u4e9b\u6897\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/340356461", "answer": "https://www.zhihu.com/question/340356461/answer/826643452", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u90a3\u4e48\u591a\u5370\u5ea6\u4eba\u89c9\u5f97\u5370\u5ea6\u5c06\u8981\u8d85\u8fc7\u4e2d\u56fd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/340877526", "answer": "https://www.zhihu.com/question/340877526/answer/819119532", "content": "\n\u5b9d\u5b9d3\u5c81\u4ee5\u524d\uff0c\u662f\u966a\u4f34\u5b69\u5b50\u8fd8\u662f\u79bb\u5f00\u5b9d\u5b9d\u51fa\u53bb\u4e0a\u73ed?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270393195", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270393195/answer/838026523", "content": "\n\u65b0\u4e2d\u56fd\u81ea\u6210\u7acb\u4ee5\u6765\u6709\u54ea\u4e9b\u7ffb\u5929\u8986\u5730\u7684\u53d8\u5316\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/348159853", "answer": "https://www.zhihu.com/question/348159853/answer/838919025", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5218\u5f3a\u4e1c\u7684\u6d89\u5acc\u5f3a\u5978\u6848\u7684\u62d8\u7559\u7167\u51fa\u73b0\u5728\u5370\u5ea6\u7535\u5f71\u300aWAR\u300b\u4e2d\uff1f\u6709\u65e0\u6cd5\u5f8b\u98ce\u9669\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/346416887", "answer": "https://www.zhihu.com/question/346416887/answer/835482724", "content": "\n\u4e70\u8f66\u5b50\u662f\u4e0d\u662f\u8981\u4e00\u6b65\u5230\u4f4d?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268452520", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268452520/answer/836295037", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8bb8\u591a NBA \u5de8\u661f\u660e\u77e5\u81ea\u5bb6\u7403\u961f\u593a\u51a0\u65e0\u671b\uff0c\u4e5f\u4e0d\u53bb\u5176\u5b83\u5f3a\u961f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288301645", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288301645/answer/836633142", "content": "\n\u5e74\u8f7b\u4eba\u5f97\u764c\u75c7\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36378816", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36378816/answer/722919680", "content": "\n\u5982\u4f55\u7ec3\u51fa\u82ad\u857e\u4e13\u4e1a\u7684\u8116\u5b50\u80a9\u548c\u80cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65015284", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65015284/answer/809844149", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u6392\u9aa8\u7684\u597d\u5403\u505a\u6cd5\uff0c\u6392\u9aa8\u600e\u4e48\u505a\u624d\u4e0d\u67f4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35005800", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35005800/answer/830476690", "content": "\n\u60f3\u8981\u5145\u5b9e\u81ea\u5df1\uff0c\u6709\u54ea 10 \u672c\u4e66\u6216\u8005 10 \u90e8\u7535\u5f71\u503c\u5f97\u63a8\u8350\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/343535516", "answer": "https://www.zhihu.com/question/343535516/answer/830668211", "content": "\n25\u5c81\u4e0d\u4e0a\u73ed\u8003\u516c\u52a1\u5458\u53ef\u884c\u4e0d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270840984", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270840984/answer/719374961", "content": "\n\u8eab\u4e3a\u4e00\u4e2a\u5973\u751f\uff0c\u6bcf\u5929\u665a\u4e0a\u8dd1\u6b65\u4e00\u5c0f\u65f6\u771f\u7684\u80fd\u51cf\u80a5\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27441184", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27441184/answer/826605834", "content": "\n\u7537\u751f\u4f1a\u5bf9\u5973\u751f\u65e5\u4e45\u751f\u60c5\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266337935", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266337935/answer/832462184", "content": "\n\u817e\u8baf\u662f\u4e0d\u662f\u5230\u4e86\u300c\u5927\u800c\u4e0d\u80fd\u5012\u300d\u7684\u7a0b\u5ea6\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325926441", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325926441/answer/829984209", "content": "\n\u56fd\u5916\u6709\u54ea\u4e9b\u5730\u65b9\u4f60\u53bb\u4e86\u89c9\u5f97\u5f88\u503c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31914878", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31914878/answer/708932335", "content": "\n\u6570\u5b66\u7ecf\u5e38\u8003\u63a5\u8fd1\u6ee1\u5206\u7684\u4eba\uff0c\u770b\u5f85\u6570\u5b66\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u5fc3\u6001\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268221776", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268221776/answer/805857668", "content": "\n\u517b\u72d7\u7684\u4eba\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u89c9\u5f97\u72d7\u4e5f\u7231\u7740\u4f60\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/327635458", "answer": "https://www.zhihu.com/question/327635458/answer/826536850", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u9ad8\u60c5\u5546\u7684\u804a\u5929\u6280\u5de7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/344338112", "answer": "https://www.zhihu.com/question/344338112/answer/817769057", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u7684\u4eba\u660e\u660e\u5f88\u7626\u4e86\u8fd8\u8981\u51cf\u80a5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296721599", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296721599/answer/806232279", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5316\u5986\u54c1\u548c\u62a4\u80a4\u54c1\uff0c\u4f60\u77e5\u9053\u597d\u7528\uff0c\u4f46\u662f\u7528\u8fc7\u4e4b\u540e\u624d\u53d1\u73b0\u7adf\u7136\u8fd9\u4e48\u597d\u7528\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/347717753", "answer": "https://www.zhihu.com/question/347717753/answer/835860948", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300aNature\u300b\u62a5\u9053\u58f0\u79f0\u4e2d\u56fd\u897f\u5317\u8352\u6f20\u7eff\u5316\u53ef\u80fd\u5bfc\u81f4\u6c34\u8d44\u6e90\u67af\u7aed\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266276255", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266276255/answer/772146548", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u7537\u751f\u7684\u9b45\u529b\u4f53\u73b0\u5728\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/341373073", "answer": "https://www.zhihu.com/question/341373073/answer/809777410", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u674e\u8bde\u706b\u4e86\uff0c\u738b\u5efa\u56fd\u5374\u6ca1\u6709\u706b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/343569743", "answer": "https://www.zhihu.com/question/343569743/answer/812271080", "content": "\n\u5bbf\u820d\u6709\u54ea\u4e9b\u57fa\u672c\u5b88\u5219?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/343366307", "answer": "https://www.zhihu.com/question/343366307/answer/812427675", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u53e4\u5efa\u7b51\u7684\u74e6\u662f\u5982\u4f55\u56fa\u5b9a\u5728\u623f\u9876\u4e4b\u4e0a\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/331252452", "answer": "https://www.zhihu.com/question/331252452/answer/829325498", "content": "\n\u5982\u679c\u628a\u4fee\u771f\u5c0f\u8bf4\u4e2d\u201c\u4fee\u771f\u201d\u6539\u6210\u201c\u5b66\u4e60\u201d\u4f1a\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/314644210", "answer": "https://www.zhihu.com/question/314644210/answer/704928504", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u7a0b\u5e8f\u5458\u7684\u6c34\u5e73\u80fd\u5dee\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30502941", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30502941/answer/804083654", "content": "\n\u5973\u6027\u5982\u4f55\u7a7f\u7740\uff0c\u80fd\u663e\u5f97\u6027\u611f\u800c\u4e0d\u8f7b\u4f7b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312501550", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312501550/answer/824380816", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4e00\u79cd\u8ba9\u4eba\u5f88\u723d\u7684\u82f1\u8bed\u5b66\u4e60\u65b9\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/333583589", "answer": "https://www.zhihu.com/question/333583589/answer/819259106", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u54ea\u4e9b\u989c\u503c\u4e00\u773c\u4e07\u5e74\u7684\u660e\u661f?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/341799577", "answer": "https://www.zhihu.com/question/341799577/answer/802721745", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u54c8\u5de5\u5927\u6559\u6388\u628a\u81ea\u5df1\u7684\u5b69\u5b50\u9001\u5230\u6d59\u5927\u8bfb\u4e66\u800c\u4e0d\u662f\u9009\u62e9\u54c8\u5de5\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280322120", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280322120/answer/783046030", "content": "\n\u9f99\u662f\u5426\u771f\u7684\u5b58\u5728\u8fc7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318927654", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318927654/answer/802818263", "content": "\n\u5973\u751f\u817f\u592a\u7ec6\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/343179934", "answer": "https://www.zhihu.com/question/343179934/answer/815304064", "content": "\n\u4f60\u4e70\u8fc7\u54ea\u4e9b\u610f\u5916\u597d\u7528\u7684\u6c34\u4e73\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/333264576", "answer": "https://www.zhihu.com/question/333264576/answer/792500150", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8bfb\u8d77\u6765\u60f3\u54ed\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/346435901", "answer": "https://www.zhihu.com/question/346435901/answer/834680072", "content": "\n\u5982\u679c\u67d0\u5929\u4e00\u628a\u67aa\u6307\u7740\u4f60\u7684\u8111\u888b\uff0c\u4f60\u53ea\u80fd\u8bf4\u4e94\u4e2a\u5b57\uff0c\u8bf4\u5f97\u597d\u5c31\u4f1a\u653e\u4e86\u4f60\uff0c\u8bf4\u5f97\u4e0d\u597d\u5c31\u7acb\u9a6c\u5f00\u67aa\uff0c\u4f60\u4f1a\u8bf4\u4ec0\u4e48\u6765\u4fdd\u547d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25253881", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25253881/answer/786110348", "content": "\n\u4e0d\u503c\u5f97\u8d2d\u4e70\u7684\u5b9c\u5bb6\uff08IKEA\uff09\u5546\u54c1\u6709\u54ea\u4e9b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337374854", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337374854/answer/807441243", "content": "\n\u65b0\u5a92\u4f53\u8fd0\u8425\u5de5\u5177\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21924273", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21924273/answer/732012327", "content": "\n\u5982\u4f55\u5728\u4e24\u4e2a\u6708\u5185\u5168\u8eab\u5feb\u901f\u7f8e\u767d\uff1f\n"}]